是否應該拎佢電話？

點睇向一個唔識既女仔拎電話些少內容
同個女仔同一架巴士同左兩三個月 只要係同一架車我就會係咁留意佢 佢慢慢都知我係咁留意佢又坐佢隔離 佢都有動作回應我 會眼望實我 到呢個時候係咪應該勇敢問佢拎電話？利申 冇試過係街問女仔拎電話 但不是毒L

gogogo！

佢望得你可能都係等梗你

眼望實你就係唔想你搞鳩自己 點知你當呢個係回應

開始理解其實做靚女都幾慘

🙏🏼🙏🏼今日都想拍佢膊頭但隻手唔聽話

我不嬲都係咁諗🤣係fd咁同我講

痴漢..

上啦

膊頭姐 未癡得曬😆

大方啲問 有咪有 無咪無
You only live once 唔好畀自己後悔

因為我知道佢一回頭個下我會一片空白 多謝建議🙏🏼

佢等緊你一有動作就嗌非禮

好變態

佢撞我算唔算我非禮佢

我地已經無咗香港
唔可以無埋條女個電話

問，柒左咪落車以後唔坐個班
但唔問就後悔一世
加油巴打

唔好FF 咁多

我地真係好撚中意香港

醒啦樓主

我係啤緊你

感謝建議🥺明天會嘗試 撞到既話

都啤得好實😨

睇你樣唔樣衰

咪話左不嬲都係咁諗

見人見智拉 講到天花龍鳳都冇用

痴線佬

相囉

攞到又點，望兩眼咁易就俾人，咁佢年中俾過唔少人_啦

呢幾個月搭巴士都有個肥矮毒坐隔離
好驚

三樣都唔中😨😨😨

How much

Hi may I have your number?

一齊勇敢

真係可以一試 唔試就一世都無可能！
利申內向絲但其實好能癲 可能佢都係

佢仲有其他回覆但我廢事咁詳盡會變膠po 多謝巴打聽日我努力

gogogo

一下就問拎電話， 大多數覺得你狗公

Gay

我覺得可以下次坐佢隔離 同佢傾吓計先
：我成日都見到你？ 你都係去邊度邊度架？
如果對方對你有興趣嘅話應該唔會太快dead air
之後拎手機睇IG 順便問ig
當然如果對方表現不滿/覺得你煩就唔好問啦

邊度 我都成日跑步

係咪搵緊我

等你好消息

睇你D回覆都幾有自信 覺得佢對你有野
咁你咪上囉

佢既動作同眼神 係咪縮埋一邊同啤實你呀

咪拎個ig囉 好閒啫

幾廿歲人咪FF咁多啦，毒撚真係好得人驚

之前幫朋友搞個event
有個唔識嘅女仔 當時無乜講過嘢
走個陣去巴士站睇吓撞唔撞到佢
見到就同佢傾咗兩句 膽粗粗問佢攞ig
而家係女朋友
女性普遍唔討厭比人approach 前提係你唔好odd
可以試吓搵機會傾兩句先 之後有機會先抄牌

利申：廿幾歲仔無抄過人牌 當時係第一次

收皮啦電車

唔好再跟蹤人喇

巴打一定好靚仔

想像到都幾得人驚
成程巴士你眼望我眼但一句聲都唔出

一嚟就拎電話會唔會太急啊
好多女仔都唔會肯比自己個電話俾陌生人
會怕你係咁打嚟
通常都係俾ig /tg
可能你問咗嚟2樣先？

Btw我都有遇到嚟啲熟悉嘅陌生人
有個同我住同一棟大廈嘅男仔
佢大我一年
我哋讀同一間小學但唔同中學
成日搭𨋢同落街買嘢都會撞到佢
有好幾次仲要2個單獨搭同一部𨋢
會有眼神接觸
但就係由細到大都冇一方肯主動講嘢
我都幾肯定佢都一定知同認得我
我都知佢ig ac
但一直冇follow😂

你咪當佢小巴司機咁，柒一次啫

無勇氣識男仔/女仔嘅睇一睇

認真去馬啦唔係講笑

九龍區

已報国安
樓主你洗定屎忽都得

傾下計先啦

正常人 唔靚仔
唔洗妄自菲薄
再靚仔都好，唔識同人溝通又係死路一條

今日見唔到

地鐵非禮潮文呢?

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

坐佢隔離
應該打開銀行app
比佢睇下有幾錢

唔比/比左唔應你再見到佢咪好老尷 不如開口講下野先啦 如果佢第2日避你咁你識做啦

岩呀

講早晨 講兩句 拎埋電話慢慢傾~

傾兩句先啦，一黎就問電話多數出事

好心你勇敢d，衰左咪衰左囉

戴咩頭盔吖
根本你都覺得自己有機
你咪go囉

人地望實你 係驚你搞佢咋
毒撚真係好得人驚

by the way
會唔會係傾下計先再問人攞電話呀.......
抵你成世做痴漢